點解咁多人有E車唔上係度等A車

啱啱等車返工
等左2分鐘就有E車嚟
A車條隊成廿幾人都有
最尾一個排A車嘅人都冇上
依個鐘數去機場大部分都應該係搭LCC
E車平十幾蚊 都冇人上
其實佢地係咪唔知E車都去到機場
A車最多快15分鐘左右
等A車時間都係返度

A車點止快15分鐘

淨係係貨運區果度兜已經想死

E線要入東涌又要兜後勤區點會慢A線15分鐘咁少

10蚊
幾多人坐機場快線

我觀塘坐真係快15分鐘左右
貨運好快兜完

多幾個站

好睇你搭咩線
我果條係咁上下

a車班次好似冇咁密, 等車時間都係返哂係到

上車出po
依家已經到國泰城

同埋貴十幾蚊
e22 $18 a29好似$39
真係咁趕就飛的啦

會唔會係ae車轉乘有八折呀

btw:樓主都有道理, 可能等a車時間同e車入去東涌嗰陣時間差唔多。

真係要睇到站時間決定搭咩車。

我彩虹上車.a29p快e22起碼半個鐘
同埋城巴個app有到站時間.有較岩時間就搞掂

a車基本上1定有位坐(仲要舒服過e車) 有得放行李 又快過e車到機場

沙田 e車同a車 有極大既分別

我屌你坐程E32再講講

青衣同後勤

A22最慢A車 VS E22最快E車

龍運啲E車的確係幾直接
比城巴個啲兜少好多

大埔之前得架E41真係on99

不過勝在平到on9 $13.9

平撚過我搭307返屋企

其實A47X有冇試過企人?
唔計打風後遺/ 交通意外脫班既因素啦, 講正常情況

1.我住個區得A車直達無E車
2.A車有來回票賣,可以唔同日子搭,65蚊,正價係48蚊一程

我搭過一次晏就4點出機場
成車7個人 閒日

一次晏就一點返大埔5個
其他時間唔知

好似有repo睇到繁時係點？

+1 但我a12
但出去買飛果下有啲鳩

出九龍一定坐a車，e車要起碼落觀塘先有so

屌你條E42朝朝大圍都有一堆人上唔到車

坐過幾次。
冇一次超過十過人。
我聽日返香港，睇吓有幾多人先。

咁唔係個個都淨係睇價錢嘅
有人會追求服務質素，例如座位， 班次走線
始終坐係架車度，兜嚟兜去，有人係會暈車浪嘅

機場員工八達通坐某啲A車有折

A22真係最on9既a車.行曬油尖旺九龍城
繁忙時間中慢過e22

其實年中聽唔少行家講佢地因為各種原因慢慢揸E 線，原本坐緊車既都要落車截的士入機場 反而A/NA 線就好少有呢個問題

利申 兼職巴士司機

試過搭A22去機場成兩個鐘 成車人趕飛機急到賴屎
九龍城塞到去西九 屌佢老母
行老龍一早到左啦

呢架係大埔出機場都慢過閪
試過遲到上唔到機

要直去客運大樓=A車
入東涌/地勤區返工=E車

當然你都可以E車去客運大樓，但會兜好耐

坐a37同e34
分別大撚到
又快 又有wifi又可以差電又大d舒服d

最近深水埗多左架A20
一個鐘一班
我見好多人拖哂行李有e21 都唔上車
真係好多人唔睇時間表
應該fake唔少人

兩條全程夠飛轉台灣

入東涌轉果度我真係會暈到嘔

竟然冇人提a車個位舒服好多
勁好訓

搭地鐵落鑽石山轉a29/a29p
雖則有啲on9

張櫈夠高

城巴咋 龍運嗰架真係

E車喺機場入面兜到我暈車浪嘔，係真係嘔咗出嚟

一去到果個位架巴士就舞龍咁舞

就係因為咁，作為東九人，我成日以為E車係快果架 A車係兜到暈果架

藍田去affc 係咪搭e22
如果9:30前到 係咪搭7:22個班

咁e車都有得放行李既

睇彩數架咋

上次等架e 車等左9個字 啲到站時間唔準

A36 同E34B 一定揀e34b
A36 半個鐘一班，e34b行埋AAT 果堆都只係慢15分鐘左右

冇錯
貨運區兜十個站俾盡咪20分鐘

上水賤畜
冇e 巴

貨運區好多站仲要係飛既仲

係 同埋站與站相距好近

E車兜撚到嘔
A車直接去到好好多

各取所需啦
俾多廿蚊
兜少十個
你覺得抵咪搭囉
但我覺得分別唔大
兜多十個站又話又暈又嘔成 真係誇張

大埔E車你搭埋我果份

收工時e34b逼撚到 就算有得坐啲凳對面實有人腳頂腳

收工一定坐A36
坐得舒服訓半粒鐘就到

你唔係日日坐緊係唔覺

係機場返工點會唔係日日坐

就係坐得多先發覺分別唔大
最好你地等晒A車 少啲人上慳返啲時間

e22b>e22a>e22

A36 vs E34B
$27.7 vs 13.9

E34B性價比屌打哂

不過啲巴士公司都唔蠢
通常都出A車再出E車
好多人都選擇搭前者

黃大仙撚表示 時間a車最多快3個字

因為架a22好撚垃圾
兜九龍區同貨運區一撚樣
到九龍城 佐敦塞死人

黃大仙係a29

a29 >e22b >e22A >e22

e22最慢 有車都唔上 行哥和老街

關a22咩事

a22行佐敦紅磡
e22行哥和 基本拍撚得住 a22根本唔應該咁生行

機場返沙田 唔坐A41唔通坐E42咩
A41半個鐘已經去到城隧 E42半個鐘先啱啱出東涌落公路

少搭唔知
分唔清a22 29
e22凌晨時份一粒鐘到機場

A22真係on9 我去觀塘機場出黎坐e22a 都仲快撚過佢

A22對E22真係累鬥累
一條兜馬頭圍佐敦 一條兜樂富九龍塘東涌
兩邊都要兜 我就寧遠預早時間坐E22 起碼平啲

A車返天水圍 半粒鐘 E車差唔多1個鐘3個字

但係 A36 A37唔見得多人搭

E42東涌富東廣場上車, 訓醒到大圍。

將時間軸推前, 機場上車, 起身仍在青馬橋, 灰爆

E車冇行李架

去邊度買？

有
兜到咁有得揀都坐A車

E21同A21個車程完全唔同

塞車機會佐敦馬頭圍遠遠大過樂富九龍塘東涌， 基本上無交通意外九龍塘都唔會室， 馬頭圍佐敦係唔係都塞

九龍黎講e23 先係極品

無人撘先係精要
空氣都清新啲

對面海

灣仔/銅鑼灣區

E11A 去到東涌兜到阿媽都唔認得，足足半鐘，出嚟又係，半個鐘都仲未離開東涌。

元朗新田 A43P 上車到機場唔洗八個字，唔通我仲同你去元朗坐E車咩。

新田就梗係搭A43P 根本冇得揀

E22B 取消左好耐

真係好睇地區
屯門A車真係唔知有咩存在意義 :0
利申上水賤畜無E車

「城巴機場快線」預售來回車票 Photo
「城巴機場快線」來回車票

城巴機場快線 來回車票價
A10 / A11 / A12 / A29 / A29P $65.00
A20 / A21 / A22 $55.00

於以下地點發售：
* 新巴城巴eShop購物平台
*
城巴顧客服務中心
機場地面運輸中心

*
新巴顧客服務中心
金鐘（東）巴士總站

* 新世界第一渡輪服務有限公司 (顧客服務電話專線：2131 8181)
中環5號碼頭及中環6號碼頭
* 東瀛遊旅行社有限公司 (電話：3692 0888)
*
安達旅運有限公司 (電話：2316 1106)

*
星晨旅遊 (電話：2519 8088)

ching sick ball

等開屯赤屯門直通機場,唔洗再兜青嶼

Thz ching

我人生只係試過一次暈車浪
就係10歲果陣搭E車 係國泰城一帶俾佢兜到嘔

E23根本就係106既機場版
塞哂九龍城土瓜灣紅磡

係啵e22p先岩

早繁開車 走線似a車最快既e車

n23仲恐怖

識搭一定係搭地鐵去東涌轉S1

有行李咁轉法好麻煩, 旅行又唔係成日去
機鐵/call車/飛的入去算啦

返工會搭E車
去旅行搭A

因為班人井底港豬

E車兜到頭暈

一到收工同班地盤佬身貼身迫e車迫住塞車真係你搭埋我果份

坐e 車夠飛轉台北

到今日都重有咁多人中倫敦金健身傳銷電話騙案就知香港大把蠢人

因為A車冇乜體味人士
同埋唔洗咁迫

淨係搭地鐵去東涌果程已經煩到仆街
除非冇直接E車，否則我都唔會咁搭法

E23 十九年前開辦果陣, 係由藍田北開, 經麗港城去到而家既譽港灣, 再殺落土瓜灣紅磡, 講重口味完勝106

106係黃大仙開, 去到富豪東方, 分分鐘當年既E23連觀塘迴旋處都未到

A車又快又舒服 點比啊

之前坐e車兜黎兜去
一落巴士即刻嘔左出黎

A32完全屌打E32
靚位
車新好力
有差電
實有位坐

我係市區搭e車 去到收費廣場落 跟手求其上架a車

A車都係旅客多
E車好多工人，但身好臭

利申:以前返機場見黎邊部就上邊部

A22佐敦上真係好快
利申住佐敦

龍記做緊先E後A八折
家陣收工大把體味麻甩坐A車

全部機場員工又同你講咩

住將軍澳既 識搭都搭A29唔會搭e22a

A29 同E22A 比在寶林出發,時間差好遠.

狗也不屌

我指個位

差幾多， 我覺得a29 都好慢

我反而係搭e車，因為平好多

A29都慢
你搭開咩野去機場

我唔係住將軍澳，只係覺得入將軍澳
之前做機場， 有好多人住將軍澳， 心諗點解佢地會做機場

A29 由總站去總站, 正常情況, 1粒鐘多5~10分鐘已經到
講緊係總站去總站, 去既仲會1粒鐘已經到

我沙田新城市上車一定係等a41

係連登呢d基壇

體味係正界外收益

應該比e車快40分鐘到

不過由藍田出嚟嘅a22真係好on9，繁忙時間真係好耐先出到黎佐敦，呢架車淨係適合喺佐敦去機場就啱啦

咁住土瓜灣同九龍城果d咪焗住撘E23

東九龍繁忙時間e22 快a22 半個鐘

呢個case 冇得好講, A車尾站, E車第3個站

正解 坐得舒服而且半粒鐘就到
咁撚辛苦番完日工有得上車舒服訓差好遠
E車收工時間逼撚到

無人搭就會cut線
成條線都唔知有無4架車行

咁趁未cut就更加要撘
包車咁不知幾爽

E車真係會暈咩 SOR囉

利申：揸E車但自己唔覺好Fing同Chok

BTW有咩想問我可以係度問 我得閒會上黎睇

而家新車ATENU咪唔fing囉，以前ATR個隻好fing

本身成家都係唔會暈車個啲
不過有一次老豆飛完長途再坐E番企 chok到佢要抄車牌投訴

繁忙時間搭地鐵去青衣轉機鐵啦

以前城巴先係極品
臨尾幾年d 車又殘又舊

無避震 波箱一轉波就chok （仲要ZF 5波 ）
D 司機又揸得快

繁忙時間推急搭地鐵好撚辛苦，重要轉2次

8月搭過次 冷氣都冇
係上層熱再仆街

A37極限最快到第一個站天耀都要四十幾分鐘
仲要係星期六中午先有呢個時間
點可能半個鐘到
我坐的士都要七個字先到

仲有
E33 vs A33X
A33X 應該每班車唔多過十條友搭

有次搭早機在官塘等好耐唔見A22
咁岩黎左部N29入東涌見有得在客運大樓落
搭完覺得都幾快 可能早上唔塞車

後勤區兜撚到戇鳩

a33都未必多過

A車舒服好多 龍運更甚
又有叉電又夠勁冷氣
張櫈都舒服
一次半次旅行對自己好d啦

叉電呢啲雞肋野唔講
張櫈又矮 又冇得“long”腳 （即係城巴a車有嗰個）
夜晚搭都好啲 晏就搭 冇得落簾 曬到呢

a33行下線

東九龍出發坐a29快過機鐵

坐a29不如坐e22a啦

試過有次等A29，結果架E22黎先
上左車我繼續睇到站時間
發覺架A29比E22遲10分鐘到上車站，早10分鐘到機場
不過果陣時係夏天，企係度都濕撚晒
我寧願係E車涼多廿分鐘
結論：邊架黎先就上邊架

行下路 都未必有10個人搭呀

但e22a行埋國泰城

應該唔止10分鐘呀？
e22行埋bu 橫頭磡wo

頭尾加埋廿分鐘喎

搭開A36
屋企樓下已經有站,返黎出去都方便過搭E車

搭E車要行出元朗好煩

公司附近都有A32,除非果程一早知塞到死先搭機鐵

打錯字 sor
行bu同橫頭磡嗰邊 都要成10幾分鐘
或者你搭嗰架車個師傅 係車手嚟啦

我住沙田圍，A41 一個鐘內一定到機場，同一時間，E42 只係去到東涌

E42 又疏又兜又多人搭

大圍應該要有條A線入邨就真😤
顯徑隆亨美田慘過乜咁

平咁多 將就下 城巴無優惠貴好多
成40蚊左右一程

不了 兜cargo多最少3個字車程

旅行社或者機場城巴個cs？

痴線

收工去旺角次次都要諗撘咩
E車撘太耐訓得唔舒服
訓醒美孚都未到
A車舒服但太快到唔夠補眠

城巴A車座位真係好舒服
有簾既設計幾正 坐龍運曬到傻

我窮
所以搭e車

坐E車坐到頭都暈 轉黎轉去先出到去
坐開巴士都唔慣
A車又快 次次要飛都坐去機場

近排先E後A有八折
收工啱時間都坐A車

我屋企人都係咁

有時E車用A個隻靚車勁正 好舒服

升級服務同降級服務...

有時都見到A車用E車車款